(超緊急)唔小心幫襯左美容黑店

早兩日我係某間醫美診所碌左卡成萬幾蚊, book下星期做眼袋手術

但我碌左卡後, 今日再上網search間醫美診所資料, 先知間野係黑店有好多醫療失誤

我可以點算?手術我一定唔會做
但卡已碌我可以點拎返筆錢??(ps 筆卡數仲未找數的)

推

打比銀行啦

可以退???

係度問就一定唔得囉
嗯啲多數有七日果啲咩咩期

合約冷靜期